903早霸王之香港要填海啦

班友仔要填維港以外
長洲南y島. 大交椅, 北大嶼

屯門, 將軍澳.

yeah

除左維港
屌. d 離島全部填哂佢啦

貨櫃碼頭去南y......

大交椅人工島起公屋, 新市c ...........鎮

九巴月票870

900蚊. 除三十. 十五蚊程先回本喎.

商台班it幾時肯執個app
依家d仆街當whatsapp係留言箱
一開就停電台
再開又要loop佢老未廣告
Loop撚完未聽森美把聲又有仆街留言

我屌你老母

吓, 我幫你同佢地反映下

利申.,唔係員工

當左我係官方.......

其實我只係fans 日日聽啫

做乜鬧人, 人地都係打份工啫

做乜鬧人, 人地都係打份工啫

如果咁都要帶家人返工

真係溫暖

煮野食,

意粉架, 掛...........?

生孖仔?

楊采尼.

做阿媽, 變左咁多.....

你都做人老豆啦

入GROUP唱歌

TELGRAMP

POST歌詞

每人唱幾句,接住唱.

好耐啦

吓, 唱過

未拍過拖.

中學讀男女校.

未拍過?

唔敢追?

今日禺人節玩下

係車答膊頭

叫大家BB?

親密野,

四月一日玩開個頭.

又BB

點做PRESENT

有組員架嘛

個人好慢, 不是活在香港

聽你講........

粗聲粗氣
進擊之女人

男人婆